連登爆何君堯祖墳霸官地 記者核實侵水庫地約千呎

連登有網民稱，今日被人破壞的何君堯祖墳，疑並非位於政府合法殯葬區內，涉非法佔用政府土地，而且祖墳部份位置更涉侵佔屯門北食水配水庫用地。
記者對比殯葬區圖及配水庫位置圖，發現何君堯祖墳位置，確實有約六成面積侵佔屯門北食水配水庫用地，其餘位置就位於政府合法殯葬區內。記者就此致電何君堯，惟他未有接聽。之後記者再以通訊軟件聯絡他，仍未獲回應。

帶返屋企啦

明天打電話投訴，天天打

推

搵人打去元朗既地政總處

起骨打醒個仔

邊個POST爆佢霸官地?

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

OK 今次真係有專人幫佢起返個棺材出黎

政府接力起埋佢屍骨

中共： 這隻棋子已沒用了

一早咁玩未仲好

投訴到成個收皮為止

共狗01話兒登網民稱喎

越爆越多衰嘢

仲好啦
家下唔洗拆 何狗起埋老豆老母骨就搬得
又慳返幾皮

今次真係要起骨

咁仲算唔算刑事毀壞

我地示威者根本可以合法起你祖墓 證明今日唔關我地示威者事

幫手投個票

（元朗公投）邀唔邀請鄉紳參加727遊行？

我地最講法治，最守法，霸官地非違法行為，予以強烈遣責！

召喚復仇巴！！！

雖然人地黑社會之間既事，不過好市民應該 1823呀！

幫手推

要求立即清拆！！！ 明天開始打電話

咁應該係啲支持政府施政同執法既人士所為啦
睇唔過眼個墳霸官地

每種因果是有天收

push

hk01點會咁好心報串?
佢係想將連登同祖墳拉埋一齊咋
拖連登落水

可以點投訴

Push

有無投訴電話 聽日打

原來係咁
即係有人幫政府清理垃圾
都算唔話得

1823有無用

香討呀又屈

好波！！！

官警黑

一家人邊有計

握

今次佢仆街啦起埋副骨出嚟

強烈譴責任何違法行為

如有任何查詢，請聯絡 -
(甲)
地政總署查詢熱線 (電話 : 2231 3294，傳真 : 2868 4707，電郵 : landsd@landsd.gov.hk) ; 或
(乙)
1823 電話中心 (電話 : 1823，傳真 : 2760 1823或電郵 : tellme@1823.gov.hk)。

我都想知

明正言順幫佢起骨

Good

推, 收返撻地佢

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

陰公豬豬囉 產完個墳仲要無埋塊地

香港人齊齊做炸兩俠

香港係一個法治社會，要依法辦事

何妖死去執骨啦

不孝子，令已故父母不得安靈

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

唔好意思阻一阻你地

hk01好似想賴連登仔wor,不如推上蘋果澄清?

留名睇起骨

向邊到投訴好 大家齊齊follow up

哇！俾返啲地租喎！
我哋市民就住劏房！
屌你老母！

through 1823 投訴

點投？ 教下路

甘又唔岩wor, 即係用公地。。

仆佢個街今次真係要連屍骨都起埋

甘你老

地政處， 等等相關部門， 你地有交稅！ 政府部門要做野，要求立即清折！！

佢 好似係 律師黎.....仲要犯法
罪加一等

今鋪真係打搞曬伯母

大把豬隊友，你駛驚無貨

屌你老母 唔要飲屍水

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

個墳真正既屋漏兼逢連夜雨

咁又如何？啲狗夠撚膽傍住執達吏入村先算啦

今舖仲唔幫你老豆老母起骨

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

係咪要自己幫自己起祖墳

自守啦, 人神共憤呀何生

方便呀 幫你起左骨

呢嗰有point. 告Q 佢！

今鋪係政府要拆你

得罪完鄉黑比人打爛

玩大左比政府名正言順拆鳩埋你祖墳

實在太邪惡
原來一早已立心不良

哎唷，慘慘豬要成個掘起
搬過少少唔緊要啦
你搬左就大國掘起架啦

免費幫你全家搬墳頭呀
仆街仔死撚左後 全家倒哂落公廁

中共 割蓆了 ，呢d 材料一早有

01有古怪

本來唔係，落柯打改一改，就係

呢隻棋用完喇，棄

係咪風水陣嚟